眨眼下七十後果班港女已經開始停經八十後果班已經叫阿嬸，但我發覺果班老野接受唔到自己俾人叫阿嬸

我八十後都俾人叫阿叔
果班feminist 口話要平權但就接受唔到人地叫佢做阿嬸阿姐

成卅歲仲唔係阿叔咁係咩

25歲
行街試過同個細路玩
走果陣佢嗌拜拜叔叔
我呆撚左，人生第一次比人叫叔叔
即刻變稀噓mode

80後，同事帶d仔女返公司俾人叫叔叔
但我又真係細我同事幾年
輩分又合理播

有鬚果陣一定被人叫阿叔 ；無鬚果陣d老豆帶住小朋友會叫叫哥哥

最近仲發現多咗一啲5/60歲呢著到自以為好青春花呢花綠嘅衫丶明明都可以坐關愛座仲要扮青春丶好恐佈